泛民廢物，說好的冇議員做就點幫手足呢？

泛民廢物，說好的冇議員做就點幫手足呢？

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死